★返工=?? 工人用剷車搬貨手指被夾 骨折送院

將軍澳發生工業意外。早上約9時，一名在食品廠工作的搬運工人使用剷車搬貨時，手指不慎夾於剷車升降位置，導致左手手指骨折。工人清醒送院治理，未有大礙。

巨乳 rip

★返工=??

講起剷車，我個fd有次差啲比剷車撞到頭

u may be the next

魔魔你應該31號個日出個2017全年返工死傷回顧

做IT有咩危險

老貓 =

係剷車定則(積) 車
好多人叫則(積) 車做剷車

做倉真係又低賤又危險,唔怪得成日俾兩登仔笑

電死

巨乳